# Clase 01 

> Disenio, Metodologias y arquitectura 

- [ ] Presentacion
- [ ] Introduccion a Disenio 
- [ ] Introduccion Desarollo de Software
- [ ] Introduccion a Arquitectura 

## Repaso 

- [ ] [Repasar objetos](https://www.pdep.com.ar/material/apuntes) 
- [ ] Leer Apunte Java
- [ ] Introduccion a git 

## Tarea 

- [ ] Comunicar Disenio
- [ ] Cualidades de disenio
- [ ] Disenio de manejor de errores 
